支那大廠推出棺材蓋手機

初初以為只係折疊屏

有創意過華為部垃圾

個design唔錯既

唔講牌子，個idea真係幾唔錯

咁要用邊款套

折疊屏都冇人屌
屌你老母

避孕套，延展性高

老實講幾型

其實佢咁卷入去真係可以解決摺到有痕既問題

上下層無縫？

好睇唔好用
電話始終係攞上手用, 啲gap位積埋皮屑油脂真係喊出黎

咁樣會唔會有虛位好易壞？
依家d機為左防水部部封到實咁濟

1:58
乜撚嘢舞嚟

好似聖旨咁

創新過蘋果 屌

放褲袋掃到就GG

支機不了

7.4寸，扯旗都唔止咁短啦

唔實用
但創意滿分💯

柔性 裝甲

APPLE真係收鳩得皮

幾正

幾好喎

idea 幾好

好撚過折疊mon 咁大舊

個display技術幾勁
邊間廠供貨？

呢d口音聽到好撚燥

唔係支那牌我諗好多人見到都會射

好睇唔好用

咁大部個角位咁尖跌一跌崩硬

唔計佢係支那牌子呢個設計真係ok喎

其實個idea 幾好

幾型幾方便，想大想細都係無痕呀重點

呢啲真係少有嘅創意抵讚

好過3叔部fold
柒完一次仲要柒第二次

通常支那廠好易係d 細位出事就玩完部機 係咁伸縮 d 位入沙入塵一kick 就好快收皮

唔抄人都出到新設計

中國真係牛b死了

一直都好想要呢種手機
一部機可以當手機又當ipad用
但技術真係太唔成熟，同埋太貴唔值得

睇佢design 有啲興趣但個背面有啲柒

但應該用耐左都係好易壞

Developer 同 UI/UX designer: 係咪玩鳩我

沙塵入咗去攝住/kick到啲機械零件
啲油脂灰塵攝曬喺邊邊
就收皮

會唔會用用吓縮唔返細，咁就67嘞

部機應該唔跌得
一跌入面d零件就卡住

應該有D用緊既app會縮唔返

個設計真係唔錯

不過擺褲袋應該會成日HIGH到之後伸縮

個設計幾撚有趣 可惜大陸牌

屏你老母咩

螢幕呀

變咗啦。
而家啲細路連“喬治亞”都唔屌...
有次我提醒，完全冇人理

Fold2 咪一樣多隙位，而且無防水

真
唔知個mon要點清潔

睇個樣係用左lg既技術

OL: 無保護貼，不了

好驚爆炸

一出既時候係創新既代表先賣到咁貴。單係個3.5插頭已經贏晒se nokia機要用轉換頭。

而家係食古不化嘅代表。難怪有未來人（自稱）話蘋果好快沒落。

但就係支那牌先夠膽創新

幾有趣

Fold2 整大咗個前畫面幾好用

連登已死，9成都係讚仲要呢度係最反中既cctoy

有moving part嘅儀器, 最怕絲桿啤呤入塵

Fold 2 一樣會死係嗰個位

樓上唔屌嗰啲全部都係五毛pr，block曬

idea係幾好
但應該用半個月就會壞鳩左

個創意真係幾好，如果係蘋果出應該幾個post 打緊飛機了

不過實際用應該差啲
手機套，芒貼全部都無得用，
一祼跑好快收皮都似

套都仲可以靠設計
芒貼就唔知點好了

李棟旭係九尾孤入面都用呢種機
即係支那有份贊助套劇

隨便話我歧視偏見
我睇死又係偷人啲機密資料再造出嚟嘅
支那人有撚創新咩

有個創新設計唔讚唔通讚蘋果用返粗邊好撚新奇好撚創新咩

apple狗 : 你唔夠信念啫 唔用蘋果既都係狗

好撚厚

收入去唔同就咁摺埋，摺機你可以搵啲嘢保護嗰個位

壞=人為因素唔包保養=換新機=內循環
支国又贏

對事唔對人 好合理
乜鳩都反咪姐係盲反盲毛

有moving parts一定唔防水，你睇d翻鏡頭 彈鏡頭機都冇

支廠嚟講其實vivo同oppo係幾有創意
vivo nex同oppo find x玩popup camera 唔用瀏海/開窿嚟整全屏
vivo nex dual玩前後雙mon
vivo x50鏡頭有OIS 4軸防震
同埋今次oppo呢部(雖然係概念機)
仲有螢幕指紋嗰啲佢哋都係最早出嗰幾間廠
論創新呢兩間好過支為好撚多
支為次次都係抄抄埋埋炒埋一碟

不過始終係支機 不了

Block得好， 唔幫垃圾 apple就係5毛，咁全世界都係

唔抄野 抵讚既
同埋開始有啲創新野 好事黎
LG Wing都幾得意

你上cc台上得太少

我喺金拱門聽緊3個初中講普通話打機

呢個size 印apple logo
應該又係全世界狗沖

應該好過摺mon

同你唔得， 個隙位你用套就打開唔到部機。
係摺嗰個位會遲早有野入到去然後壞，三星都曾經拍片講要保護條隙位。

利申用緊fold2

講創新創意， apple 連oppo 都不如

呢個design*

冇架啦 支那牛B死了

呢個設計好過屈個mon 好多
好撚勁wo

仲有mon 底鏡頭
全部我地想要既都出晒dllm

咁iphone都好多問題
黃屏 信號差
Oppo好耐啦 唔會收皮

利申：前Oppo用家，俾我揀都係iPhone

Apple: A15 強大性能, 5nm
四鏡頭,真實完美展現
屏下touch-id載譽而歸

根住咪又係大把人買

想知用電點？一半用嚟搞個伸縮mon?

其實大陸牌子嚟計
oppo同佢個仔oneplus
成日design新嘢出嚟
例如under screen camera
算係係大陸機嚟計有創新
唔似得其他咁得個抄字

不過大陸機真係買唔落手

如果可以拉幅清明上河圖出黎我會考慮下入手

咁你要搵下TCL ROLLABLE PHONE幾時發佈先

咁支持淘寶啦奶共狗 淘寶又平又靚呀岩你

LG又被人抄專利

其實我覺得唔錯喔

用摩打定用磁力控制？

都唔會 因為唔防水 又唔帶得套
btw 概念係幾好

討論下都比屌到起飛

連安法

蘋果咁撚有錢，我就唔信會步intel後塵，一定有兩手準備，況且蘋果一向求穩，等技術成熟先推出

三毛又哂一個ac想幫支共平反？

又幾靚喎
不過好快壞

第一 佢唔係抄唔係搶 讚下個idea有乜問題？
第二 我冇講過話要買 關淘寶乜撚野事
第三 就係你呢啲柒頭 講野冇point拖撚低曬個討論質素

少少野就話人奶共 講野又冇point我好難同你討論落去

以前支那手機淨係識鬥抄iPhone抄到有幾似，依家走在創新潮流尖端，再騎呢古怪都俾佢整出嚟，相反iPhone食老本食到

咁樣開大縮細
核電都唔夠用

毒果有一大班愚忠支持，復古貨都當創新科技啦

嘥字咁寫呀柒頭
喺度屈毛

蘋果都唔知已經幾多年冇行創新條路了

三叔廣告部13年已經提出係技術部跟唔上

依家出咗部咁嘅野 10年可能會成熟

幾年唔改款嚟講係幾創新

好過三星部垃圾

help 班屈毛pr狗真係好好笑

蘋果黑科技

入嗰個位有毛毛咪得

出隻可以expand 既套其實唔難

芒係京東方提供。呢間京東方近年發展好勁，將來有可能食埋三叔熒幕一半嘅市場

概念手機出到再講

其實呢類電話創意就冇咩 以前咁多摺機做版
一直都係睇吓技術做唔做到 同成本

大方d
唔好專登搵野嚟講
正常用點會又開又縮
個idea 真係好勁
好過三星同垃圾華為果部好多
個設計已經好似科幻片入面嘅機

香港真係冇創意產業 淨係識屌

而家講緊收縮mon同摺mon喎，關iPhone咩事

its translated from the term "foldable screen"

放係褲袋 唔覺意touch 到 褲都似

唔明D人屌三星屌APPLE做咩

首先三星係最先做呢D，第一代機之後先進步到
唔係鐘意人創新架咩? 創完行第一步又比你屌垃圾?
至於APPLE，又比人慣性屌，好心咪咁天真期望APPLE 玩新硬件做白老鼠，人地全球最高市值公司點會做呢D野，有問題回收, 賣太貴又比人屌D人唔買，research and development太大開支冇收入，到時點同股東交代? 同你連登手機台交代完又咪比你地屌。
等於三星fold 賣得貴，你班人又咪唔買

呢個設計我都見過TCL (支那野) 出過機，冇深入睇，唔知係咪又抄邊個
但係對要求一部機走天涯既人係好設計。
至於係支那野你抵制，係好事。但係sadly係, 小米, oppo, 死唔去既華為市佔好高，oppo 小米賣D 賤價機什至市佔都過埋apple (但賺錢能力就.....)
淨低果D爭氣既得三星同apple. 又比你地日屌夜屌
你班人都係渣住大陸AN機/ iphone 6-7 過世把啦

Cls

爆褲袋

相對比apple既Innovation
仲差好遠

吹大左啦

但係LG部伸縮mon會用BOE panel

咁d毛甩左走左入機入面一樣收皮姐

7.4 , 4:3 , 佢唔撚捲都想狗衝
睇書睇漫畫最好既setting

Web responsive design表示毫無壓力

真係幾有創意 但係講番轉頭 呢個設計嘅主人都唔知分唔分到錢

仲去金拱門

淨坐冇雙計

唔系誇張，而家全球手機熒幕三星占30％，京東方已經占20％

聽到印度佬英文口音就即刻唔想睇落去

卷應該冇大痕，不過好多細痕

有無咁鐘意用mon貼呀

講真我一直裸mon，到我換電話嗰日都未出事啦。小小花根本唔影響，你驗屍官咩，mon貼都會花啦，唔通一個月換一張？

未計耐用性
等啲app optimize好打開mon個比例實用性先會好啲

原來有兩個識講廣東話

但係9成都講蝗語

個 moon 成日又摺又屈耐唔耐用 ?

出去電話用 屋企平板用 的確好正

折mon啊，唔係折疊屏

韓國好出名
不過有個花名叫打飛機舞

一定會

吹夠水未

整個手機面板市場來看（包含 LCD），三星 Display 還是穩居龍頭，市占率達 57.8%，京東方（BOE）、天馬（Tianma）分別為 7.8% 與 7.7%。

據Strategy Analytics發布的數據報告，在今年的手機面板出貨上，三星一家獨占51.8%的市佔率。排名第二的是京東方，但是市佔率僅僅只有14.3%，和第一之間的差距非常大；天馬排名第三，市佔率8.2%。至於其他廠商僅僅剩下25.7%的市佔率。

2019年第四季之時，三星顯示器公司在智慧型手機OLED面板出貨中拿到了88.1%的市場佔有率，高居第一。排在第二名的是EDO（上海和輝光電）佔有率為5.7%，第三名是維信諾（Visionox）佔有率為5.6%，第四與五名分別是天馬（Tianma）和京東方（BOE），不過佔有率均未超過1%。

2020年第一季，依舊呈現這種趨勢，三星顯示器更是達成一季出貨量突破6千萬片的水準，達到6160萬片智慧型手機用OLED面板出貨。

邊忽似棺材蓋？

need more info

有d人真係好介意個mon有少少花，好似我咁，我真係一有少少花就換mon貼，頂唔順個mon花

你有錢分架？

LG部rollerable tv好似成80萬

個idea唔錯啵
無左另一邊既厚度

等其他廠抄

濕濕碎

不過係唔知電視點解要捲/摺

當玩具玩就得既

只係你好彩無強逼症

隻手咩事捏下捏下

係好靚／型嘅

代表你冇鬼佬朋友印度同日本口音公認係難聽到仆街 香港口音偏向英式 算易聽

點垃圾法？
除咗貴同厚都搵唔到缺點

利申用緊fold2

出返午餐肉仲唔係創新呀?

Idea唔錯，可以快啲就更好

如果APPLE出 我夠膽講大把人J到出血

電話設計係盡可能減少機械件

相機以前係單鏡頭，前後轉
變咗前cam後cam
為咗加強焦距，機背有雙cam 3cam, 而唔係變焦鏡頭

Home button 由機械制 變sensor

呢d變形mon簡直係設計大倒退

oppo不嬲有創意，之前嘅潛望鏡鏡頭就好正，不過怕容易壞冇買

你啲share都係講單季或者淨係OLED類面板嘅數據。不如睇吓全年全品類嘅出貨

認真幾有創意

代表華為好快會抄佢 再反告人轉頭

真係正wor, 等佢變二手科技之後apple抄嚟用拎埋專利應該又大賣

蘋果已死
gay cook 只係識搵錢

kknew真係唔好信

傳聞三叔都整緊部roll mon既機

個虛位如果喺褲袋漏電咪...

我都想有得分

唔計政見 中國啲技術真係開始強大

冇人屌咪你屌

係幾型

講唔上強大

硬件支援人唔配合都收皮
所以一日有黨一日都收皮

個idea唔係佢諗出嚟
幾年前讀u已經有人講
只不過係佢偷咗再出先

有創意過Apple

呢個真 一個Po就引晒啲隱性五毛出嚟

無錯！
網都上唔到, 人民全部欠缺國際視野
黨成日話要強大, 其實一路施人後腿,
搞乜鬼金融中心, 螞蟻想上市都夾硬拉返落嚟
一日有黨一日都唔可能做到強大

認真，識諗同識做相差好大哦

好撚型 好似魔法咁

支那野就係好快壞
咁先令佢地盤生意一直有錢賺
同埋出啲古靈精怪嘅野

就算呢部手機一年之後壞
到時又可以換第二部....

同樣技術唔係其他人做唔到
只係其它人地唔會為左快人一步交d劣質貨出黎

印度佬英文聽死人

ok喎
至少冇摺痕
如果個伸縮位唔會夾手的話真係幾創新

我日日同同事吹水都天方夜譚
試過鳩up樣野之後
有人做左出黎

頭條日報+強國CINNO Research

得閒電下JJ增強性能力

讀u professor上堂引用人地論文
使唔使畫到出腸先明
低質到你呢
定係你覺得自己講嘢好好笑

新機無得頂

過一輪在褲袋內自開自關

呢個就最真
等於支那d天花龍鳳既爛尾樓

咪姐係平板

如果我用用下拉開佢呢？
應該Hang到on9

唔係諗住會有大廠同你玩呢d on9野掛
Apple會推呢d先係佢真正收皮

Apple出你會好現實諗佢有幾bug
一味吹奏呢d所謂既創新
唔諗實用性係支那人專利

好過垃圾apple

求其換粒cpu 就去呃錢

gay cook個腦仲化石過石器時代

諗起都覺得嘔心

支那京東方用Samaung技術做OLED淨係做到外反，但人地OLED始祖Samsung早就玩緊內摺。

內摺先唔驚咁易刮花撞壞，但支那嘢求綽頭唔理咁多出咗先講。

根本apple就技窮

Apple推先既話,一定成班友打飛機

柔性mon, 大部分係 京東方 製造。軍企

咪乜撚都屌啦 Apple抄番之前啲設計賣成皮野你唔撚屌

Apple先唔技窮，你睇下佢iPad keyboard套做工幾痴線先好講。
只係佢要啲嘢好完美先會拎出嚟見人。

摺芒呢啲要做到攤開你望落去係平到玻璃咁嘅程度，佢先會拎嚟賣。

對於外國人黎講 佢地無咁拒絕支那野
係佢地眼中應該屌打Iphone

內摺一樣有內摺既缺點 部機合唔埋
摺痕明顯
易花係個mon既問題 你內摺用果陣咪一樣情況 用落一樣會花

早年Samsung過料俾佢諗住打LG，捉撚哂蟲養咗蠱。

界面問題又唔算大嘅, 最多係啲野移位樣衰
拉闊個mon同將部電話打直打橫情況唔係差太大

如果放褲袋果陣hi到個放大制唔知部機會唔會收皮

外摺一樣有呢啲問題，所以先話apple唔會攞嚟賣。

但內摺技術力要求更高就一定。

大陸既野都可以吸引到 真係高撚汁 呢堆人

一部p40 pro 吹撚到痴線，上YouTube 大把片勁讚

Apple根本係靠食老本

同埋內摺你9成時間袋住都唔會咁易刮花，但外摺就要承受你一日使用一直咁磨。

一句大陸就收鳩人皮啦。咁就無視咗人地係科技上既努力？
我地傾緊讚緊係講佢係科技上既創新。
好啦，用返午餐肉邊就創新咗啦，apple萬歲咁就滿意？

點解我地一直鍾意外國人而屌柒支那人，咁人地有文化有修養有禮貌咪尊重佢，他朝有日所有中國人一樣有禮貌有修養咁都會俾人叫返佢地中國人。

幾有創意，唔知重唔重呢

拎黎粗用真係唔錯

無計，呢度反apple係政治正確
為咗反apple連人格都可以出賣

點解可以咁樣收埋個芒既
去咗四次元空間？

成塊mon軟身 左邊個位類似卷軸咁拉出黎

咁申縮個 mon 會唔會好易花？

呢D叫做卷窗簾手機

用condom做手機殼？

唔錯唔錯

好驚好易爆炸

唔好話apple啲ifan
我諗samsung出啲人都傾爆幾個post

唔會
其實唔係咁多人需要咁嘅功能

講緊用支那字呀叻仔

支那豬唯一係科技上既貢獻就係努力偷/搶人地既創新研發
清ID正確

屏 = screen ?

係Samsung

見到大陸兩字就不了點包裝都好 見你個人講到咁明顯
心中有數 無人吊柒佢 只不過大陸我個人就不了 有質素就有質素 騙子就是騙子 完 不懂欣賞 此種設計 再來實用性 耐用性更加 大陸兩字 絕對保證和信心 大陸人未學人講修養 唔該 有一日 你都講得出 你都幾痴線 可能啦世事野 不過我絕對相信虛有其表 修養唔係靠包裝可以 還有要眾人接受 不是單方面自吹自擂。

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

即刻禁個unlike你真係講野同做野高汁到 應你一句真係已經好包容 真係無法溝通接受不到批評 就不要覆人 人覆你就要unlike完全講中你呢種人

幾十年前我老豆已經想寫windows, 之不過比b.gate偷左idea,再比佢寫左出黎.

唉, 錯失全球首富兒子地位

其實都係同世界開始同步姐
同泡菜比, 仲有幾條街.

不過睇番以前,大陸一味copy,到而家叫開始創新,不論成功與否, 起碼叫踏出左家門

咁抵你窮啦

但係Samsung 岀左個上年岀左個專利喎

唉, 咪係. 首富兒子wor

邊似巴打你, 想到做到, 離首富不遠了

Goodest logic
你做唔到等於我要做到

不過你唔使咁sad嘅，唔關你事
係你老豆老母有問題，生成你咁

或者佢係攞三星轉移授權

或者佢有自己技術做到同樣效果

btw, 以事論事啦, 唔好對人不對事

用個技術出個自動放大縮細Mon應該幾有市場

係啊, 兒登仔咩最叻? 做keyboard warriors

古人都想過係天上飛啦, 萊特兄弟都係偷左古人idea姐

原來又係fc撚
上面讚緊個idea我都係就個idea回
如果要話佢整到，咁佢係勁嘅
唔知你老豆做乜諗個windows

討論要有logic，logic係要有腦
Ching加油

你就要加油啦, 比心機讀書, 唔好升錯中學

搵到原創就J部

中肯

先前我們跟大家分享過幾個 LG 的卷軸螢幕手機專利，LG 甚至連卷軸手機的商標都申請了好幾個，看似很快就要跟大家見面；不過 OPPO 卻意外地攔胡，在今日於深圳舉辦的 OPPO 未來科技大會中，對外發表了採用卷軸螢幕技術的概念手機：OPPO X 2021。

OPPO 所發表的這款 OPPO X 2021 概念手機，並不會正式量產，只是用作探索新科技的用途，定位類似小米的 MIX Alpha 概念機。它的最大特色是內建「無級 OLED 柔性卷軸螢幕」，可在 6.7 吋螢幕與 7.4 吋螢幕大小自由變化；螢幕之中設有 Roll motor 動力總成與卷軸機構，平時收起螢幕時，多餘的螢幕面板部份就彎曲收在卷軸機構中，看起來像一台普通手機；而當用戶選擇開啟螢幕時，Roll motor 馬達就會用電動的方式慢慢將螢幕拉出來，變成一個 7.4 吋平板。

另外，OPPO X 2021 選用 6.8mm 直徑的卷軸機構，OPPO 表示，用這種尺寸的卷軸可以確保螢幕不會產生摺痕，讓螢幕更為平整。此外手機也運用了「雙矩陣嵌入式離合結構」，讓螢幕展開後下方仍舊有足夠的支撐性，不會形成一個空洞；另外 OPPO 也針對螢幕的強度做了改造，搭載 OPPO 研發的「Wrap Track 螢幕動態區骨架疊層」技術，在螢幕彎曲部位的背面做了類似坦克車履帶的結構，最薄的厚度僅 0.1mm，提供額外的強度。

不過與 LG 卷軸手機不同的是，LG 的卷軸手機專利是螢幕左右兩側都可以展開，而 OPPO X 2021 只能向右側展開。另外 OPPO X 2021 已經明確說明是不量產的概念產品，而 LG 的卷軸手機則有較高的問世機會。

完

同意，仲要幫人教仔教佢logic
下次叫你老豆諗到啲乜寫低佢整個知識產權俾大學上下堂丫嘛
唔係個仔幾廿歲人仲要怨老豆做唔到首富幾醜怪
成世人得個諗字

乜宜家棺材打橫開既咩

用用下夾到隻手

慳位呀

摺機唔用得玻璃,內外都係咁快花,呢個設計比三星好係唔會摺完有空位,壓住都唔會對機有損害,而且三星部機摺係同一個位,好快會有條痕

雖然不了
但好耐無見到一部機既feature 咁吸引

邊有得咁計,咁你講讀u個條友可能係偷聽小學生傾計偷條橋番黎tim

人地有晒notes，邊有得咁講
你咁大發現唔去注冊專利拎嚟傾計啊

佢好似無乜睇到條摺痕,睇落順眼勁多,三叔果部

嗰位bad_b #356101 有啲印象
之前又係另一個post 9up 堆野引戰咁款, 然後講講下就會跳去叫你比心機讀書做總結
唔知係咪有啲mental

apple仲係m字額

都幾撚肯定你冇朋友

寧願要舊電大d唔洗日日叉

oneplus邊有，一路都係賣平

幾好wo

咪又係抄

有d人手汗大要用mon貼先得

個mon就話識變大，但係舊電唔會
成日用大mon的話，應該好快冇電

彈出彈入，打我吖笨

你咁講又真係好蚹蛤蟈蜻喎

橡筋

聖旨到 來賓請留步

我記得上年已經聽過捲幕
Search返：

雖然係有啲改動，但我對支那唔抄人有啲保留

幾正個idea

潮濕天用實仆街

強你老母咩少少嘢就係到呱呱叫
呢十幾年呢,啲電話改嚟改去有幾撚多真係實用呀嘥鳩氣
因為好賺吖嘛,啲傻西又喺咁追款
唔止支那根本全世界都不思進取

心水清，完成度咁低嘅伸縮屏吹到係創意真係笑撚死，市場會埋單至奇

人地apple今年已經起緊新一輪革命挑緊intel 機，其他廠連車尾燈都見唔到

oppo = 步步高 = 大陸機
創佢老母意

都要做到出黎先勁

上面講緊idea

到頭來原來都係抄

終於唔係抄

我明支那人好乞人憎
但真係唔好為屌而屌

技術會改進，但支那晶片唔會

又批鬥口音

佢實際出左先再講啦
大陸成日都中意係發布會吹到大一大黎cap水，一cap完就唔見影。